就嚟夏天，你哋可唔可以買返一支香水或者止汗劑

話說啱啱坐小巴，坐咗一陣有個肥女人上車，跟住就坐咗我隔離
屌你一坐落嚟一大陣汗臭味飄過嚟
之後我開左個窗唞吓氣都搞唔掂迫於無奈落車等下一架車再上
其實我一向都唔係太歧視有體臭嘅人，但係就嚟夏天 ，相信到時你哋陣味應該仲難頂
你哋有冇考慮下買返支香水或者止汗劑噴下？起碼俾人印象都好啲

臭得罪你咩 屌你老母

冇話得罪邊個 但希望唔好太過影響人

你唔聞咪唔影響你lor 下次見到臭西要學識自己掉頭走

汗臭+止汗劑味仲難頂

人肉體香不知幾正

你估樓主想聞 你都戇撚鳩

唔得喎
你唔坐的士

難道你係肥西一族？

窮jj